(求救)生完bb隻腳紅色一大笪

6月頭生左個女 ， 到7月頭隻腳出左紅色一點點， 初初以為係普通皮盧敏感，但係睇埋醫生，打埋針都冇用，仲越黎越大笪，好擔心，有冇絲打都試過

第一日

第二日

第六日

第十日

濕疹？

唔好當呢到係babykingdom啦

唔似係
本身都冇濕疹，係生完先有紅色一大笪

呢到幫到你

其實你都睇咗醫生啦
醫生點講?

似風癩

話係皮膚敏感，打左支抗敏感針，不過冇好過，越黎越大笪

去babykingdom問應該好啲
參考吓

利申無生過

尋麻疹 免疫過敏反應 唔好R佢過一排會自動好
唔掂先睇醫生吧